РЕШЕНИЯ

1. У нас будет обширная библиотека музыки разных жанров в собственном владении. Все музыкальные треки и песни будут загружены в систему ContentID YouTube. Каждый, кто купит подписку на нашем сайте, получит лицензии Sync и Master, которые позволяют клиенту использовать продукт в соответствии с условиями соглашения. Кроме того, клиентский канал YouTube будет добавлен в «белый список» непосредственно в системе ContentID, что избавит создателя видео от заявлений об авторских правах.
2. Как только вся музыка окажется в нашей собственности, мы получим лицензии Master, Perfomance и Sync. В сотрудничестве с телевизионными передачами мы будем нести ответственность за эти права. Это означает, что телевизионные трансляции будут платить только ежегодные и постоянные сборы, чтобы получить доступ к нашей аудиотеке. Это сэкономит их деньги, время и избавит от бумажной работы
